點解d師拉同廢老硬係唔肯坐入面個位？

坐小巴又係咁，搭巴士又係
DKLM又唔係下個站落，攪到人上車又捐入去
落車又要攝出黎，入面個位有針吉架咩